點解 Google 知我去過 U記？

話說我尋日入左U記一轉
今日連登就係咁U記廣告
我冇上網查過或者同朋友提過U記

其實上次天巴又係
我而為係咁啱

wifi室內定位

你用 Android ?

如果有心 應該可以將你全日去過邊
配合返你search過 send野對話
全部搵哂出黎

話唔定可以幫你寫埋日記

正常 依家d 定位好準

Gps

係

算唔算係冇私隱

係

你一係就用 Nokia 8810

包 Google 唔知你做乜

可以試下呃google

擺低部電話係屋企
但個人出街

睇佢點死

可以扮女人講野
出街大叫強姦呀非禮呀
再影自己着女人衫

睇下部機會唔會自動報失

Google 有 AI 分析你既 email，行蹤，瀏覽習慣

佢知道你既工作，喜好，甚至健康情況

The big brother is watching you.

岩曬支共

有日我自己諗一諗vodka點溝先好飲姐 完全冇同人講過亦都冇search過 第二日就喺ig 同連登係咁見到vodka廣告 希望只係巧合

Yoho~~~叻豬呀

Google is a big brother watching you

晒5舊水先做埋d無謂野
正常人 唔係大富大貴
銀包有幾多張5舊水？

你係個的士司機
拎咗$500同部電話
仲會返轉頭？

會 因為想呃google

因為CIA全程護航